召喚痴線西(77)請善用不推文回覆

集中翻一個post啊
召喚痴線西(77) 請善用不推文回覆